求下你哋，聽日大家早去早回

唔好再打夜戰

一早已經有手足提岀過，根本愈夜愈陷自己於不利，我唔想見到再有手足再俾狗咬。原因我唔再喺到重複。
如果連守時咁簡單都做唔好點樣光復香港？